有無hku天之驕子可以入黎教訓下我？

想比你地鞭策下

快啲洗碗呀

六常靚仔又多才多藝